[推上熱門]我地一定要再入機場和理飛，仲要唔止一日

各位，我地唔能夠再有義士損失啦

呢個時刻，係時候出黃牌，入機場休息幾日

入機場有幾個優勢

1. 警犬唔可以開槍，開槍飛機要停飛
2. 唔可以放催淚彈，停飛之外，消防灑水系統會令機場水浸
3. 唔可以趕人，秒秒鐘都有旅客，打錯人就會係外交事件
4. 只要唔入跑道，唔入禁區，機場特警講左唔會出手
5. 航空公司為我地提供野食，我地就優先讓路比佢既乘客
6. 玩野既中資航空，我地就玩謝佢D客人
7. 機組人員好多都係黃絲，有補給
8. 警察唔能夠封島，因為有乘客要走，油車要出去
9. 入到機場，我地就係莊，政府係閒，警犬都無能為力
10. 搞爛機場，無人咩得起呢個責任
11. 入機場係真正既政治問題政治解決
12.和理非可以為前線爭取到時間休息，前線都可以趁呢段時間升級或改善裝備，以應付下一輪攻勢
13.可以令呢場運動不會冷化，又不會勞民傷財，更可以令到和理非勇武徹底做到一個交接嘅效果，互相扶持接力

我地只需要等政府入黎機場談判就可以
我地可以學泰國，泰國黃衫軍佔機場佔到軍政府都要妥協，但絕對唔係靠静坐一日半日，講緊起碼要佔一兩日以上
再加上機場內 警方所有大型驅散人群裝備：
催淚彈 水砲車 橡膠子彈 胡椒彈 海綿彈 通通會作廢！

編譯胡立宗／綜合曼谷二十六日外電報導〕泰國黃衫軍本週開始發動「最後一擊」，揚言無限期包圍首都曼谷的蘇凡納布機場，「直到（總理）頌猜下台為止」。態度曖昧的軍方由陸軍總司令阿努蓬對外發言，要求兩方各退一步
瑞典旅客柏森說：「我能體諒黃衫軍，但航空公司真的太惡劣了，我們連一點訊息都沒有，連該留在這裡還是回曼谷市區都不知道」。航班資訊自二十五日晚間開始就全部顯示「取消」

和理飛公海group:

再集會時間未定

支持

我無野講

8月5齊罷工
幫手推下呢個po唔該

雙普選比獨立調查更重要

推

支持和理飛進場

宣傳革命

唔係我地搞嘅，但照去

機場岩晒和理非發揮

又唔怕會比人打
又有得同訪港旅客宣傳

應該入機場啦
有水砲車都冇用
佢夠膽咪封路唔比人入機場囉

G持

支持！

支持
機場真係和理非最佳地點

天氣不似預期

頭先其他人搞嘅一點個和理飛實在太急
我諗應該係搞唔成

我要訓機場！

支持「和你飛」！

光復香港 時代革命

push

唔係下下要去警犬主場勇武架
求下你地推機場

記唔記得上次和理飛係點？

5. 航空公司為我地提供野食，我地就優先讓路比佢既乘客

哩點有啲奇怪 咁樣好似威脅航空公司咁 咁多次運動都係自己人搞掂物資食物 今次如果係和平的話無理由要阻乘客

推呀

咁要去離境大堂先得喎

其實有冇諗過上次咁和平
係因為由機場職員去主導

.

支持
機場airdrop
本小利大

1

入到機場狗方魔攻係咪零？

入機場和你飛
接機又好，連儂牆又好
向世界展示宜家香港現況

去

ching 有想法
推

上次成功係因為機場撚自發，呢家就好似搞完警總再搞警總仲要無限期搏出事咁
專心升級行動搞罷工

[香城online]傳令兵的技巧和心得

PUSH

P牌大直路推爆！

P

上次有去，再攪再去

機場客運站

icbc 卡 機場太興免費有餐食, 好似5hrs 可以食一次

今日有突發和理飛

Push

唔係今日咩？

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推～
我冇嘢講。

光復香港

不如8月5號去機場啦
橫掂都罷工直接去機場坐

時代革命

8月5罷工
返工時間就不合作運動
下午開始就和理非

有冇得諗？

8.5全民三罷

我地要升級宣傳手法

一個義士都冇

諗起有冷氣唔洗出去熱就好爽 仲有WiFi 餐廳 洗手間 可以長期留守

Agger 做咩要打劫人地 成隻蝗咁

冇撚有錯

五號好似有七區集會？

好多AA

7月30下午1點開始到場，可隨時加入
出沒地方：機場一號客運大樓接機大堂A及B

文宣group，大家加油

實時消息：

推 一定去

推呀！！

push
好似無咩人知

有冇人幫手推呀

幫推, 岩岩果場戰重創, 前線身心都好需要休息一下

咁9號?
星期5可以多D人收工加入
仲可以玩到星期六日

冇撞期 9號都幾好

岩岩TG GP都傾左9-11號

pish

有得諗

星期六日搞多D人出到黎

成班人仲係出面諗點對付水炮車
屌你老母未埋到身就射撚到你骨折啦
依啲正經post就冇人理 屌

支持！ 可以整次同元朗一樣行街街，3個人一組向遊客宣傳。 黑警都冇聲出

好聰明！嘅不擾民，又俾外國人知，班狗又唔敢亂嚟，只係要同機場保安好好溝通一吓！

留定走全在自己手上，無人需要送頭，支持！

支持機場搞

可惜出面啲人仲係到FF點對付架水炮車

推上熱門未呀屌

機場有冷氣 有嘢食 可進可退
垃圾警渣乜都做唔到

推推推

我冇嘢講

集思廣益 有乜野可以擋到水炮車？

屌你老母成班係到諗掉雞尾酒點埋部水炮車身
人地防暴車整得就預左你會玩依啲架啦
水炮射出黎斷KN計 唔骨折都重傷
仲係到諗點擋
係咪on9

再搞我一定去

赤鱲角香港國際機場二號客運大樓翔天廊5樓171號舖(非禁區)
(Non-Restricted Area) Shop 171, 5/F, Sky Plaza, Terminal 2, Hong Kong International Airport, Chek Lap Kok

好想去機場睇戲呀

好想食

佢有種就係機場出TG水炮車

唐記包點
赤鱲角香港國際機場二號客運大樓3樓 3P115號舖（非禁區）
星期一至日 06:30 - 21:30

上熱門未呀屌

一直表示支持
長期星期五晚，星期六日接力靜坐

和理飛要再搞

統對支持

但5 6點我唔認同
咁樣同搞批鬥有咩分別

明天可能有大量國家人士JOIN

隨著該熱帶低氣壓靠近廣東沿岸，預料今晚本地風力會逐漸增強，視乎該熱帶低氣壓的移動路徑和增強情況，天文台會在今晚至明早考慮改發三號強風信號。

受到該熱帶低氣壓相關的外圍雨帶影響，廣東沿岸未來兩三日會有狂風大驟雨及雷暴，海面會有大浪及湧浪。

agreeeeeeeeed ahhhhh

推呀！唔可以再有義士被捕呀

pusj

推呀！！！！！
支持

繼續「和你飛」

推

建議﹕
1. 口號要更多樣化，「香港加油」可以叫，但唔好太多，因為口號唔係叫俾自己聽。
2. 留意來港航班，esp 英美日德澳，準備定多國語言口號
3. 今次要準備定多啲print out 派俾人，最好附QR code 睇整合片段
4. 現場用projector 播片 (用laptop 太細，無效)
5. 現場出大Banner 講五大訴求
6. 無論係唔係中資航班，唔好搞旅客。無謂製造敵人

接機大行動

支持

準備定多國語言口號

H

我係70後和你飛,睇住前線咁多損失我喊左幾日,唔想再失去啦,轉營啦...

1推呀

可以呀

8月5日罷工

We connect

嘩 好危險

光復香港 時代革命

發夢見到好多車係北大嶼山公路同赤鱲角南路死火

推
幾時搞好 一鼓作氣 然後一直留機場

Weekend 所有遊行集會都去嘅和理非
即是在下，非常支持

唔肯定黑警係咪真係無符，但首要真係唔好搞到旅客，唔好好似上次咁捉住個阿伯 搞到個畫面好難睇，即使係佢郁手。

入機場真係唔錯
仲有機場巴士優惠車飛買

八月即刻開始啦

5/8罷工個日齊齊入機場啦

和你飛！

光復香港
時代革命

推po推po

我無野講！

機場post全部推返上去！

推 唔好再送頭

8月9機場和你飛